「有圖」資工彌胸下驚現「微笑曲線」 網嗨：想放大

「台大五姬」之一的資工彌（余函彌）擁有結實的身材，離開演藝圈後她迷上運動、健身，陽光又性感的形象吸引不少粉絲，2016年還自創時尚運動衣服品牌「YuYu Active」，成為愛運動又愛美的女生的穿搭指標。日前資工彌穿上一套性感的連身吊帶褲，南半球直接外露，讓粉絲們眼睛為之一亮。

資工彌喜歡在IG上分享時髦穿搭，熱愛健身的她也不吝嗇秀出好身材，日前她身穿一套犯規的牛仔吊帶褲，上身以比基尼造型做剪裁，胸下還心機地挖空，讓南半球呼之欲出，惹火的微笑曲線讓人忍不住多看幾眼，裡面則是穿上暗黑色的薄紗，性感腹肌若隱若現。

資工彌邪惡又犯規的造型讓粉絲們難以招架：「這件很壞。」、「忍不住會想放大！」、「這衣服也只能妳這種身材能駕馭。」、「完美特務。」、「太危險！」事實上，資工彌在剛出道時以清純、知性甜美的形象走紅，也飾演過偶像劇，不過近年她整個人的風格開始改變，除了大方承認整形之外，也持續鍛鍊身材，從照片中可以看出她越來越有魅力也更有自信。

我屌你老母？

樓主你係咪玩嘢呀

有圖都屌？🤷🏻‍♀️

🤷🏻‍♀️

慢用

佢係波霸咩？

Who?

余函彌